我條件係咪好一般？

20碎仔 a0 純情

公屋

興趣：彈吉他 and 唱歌

學歷：ust

夢想：開間IT公司

最鐘意既歌：see you again

最鐘意既電影：toy story 2

最崇拜既人：bill gates

幫friend問！

公屋

望海！

或者問下你覺得自己有咩係條件好

浸大?
UST

港女：Ust 但公屋 IT

你自己都心裏有數啦🙂想聽咩答案

再碎啲會吸引啲

Ust有咩藉得出水？

夢想看IT 公司 但最崇拜係bill gate
最鐘意see u again

睇性格姐
利申:絲打

20碎咪好撚碎?

我份人都算有幽默感？

你冇講你做緊咩工?
樣貌，身形，氣質如何?

彈結他彈到咩程度? 唱歌好唔好聽?

20歲未grad

pm

講個笑話來聽下